# Automated System
Automated System - это проект, моделирующий работу автоматизированной системы, которая следит за некоторым множеством сайтов.

Хранятся 2 хэш-таблицы, ключами являются URL, значениями - HTML код страницы.

### Описание архитектурного решения

В пакете src/main/java находится главный класс приложения Application.java, содержащий метод main. Дальше в этом же пакете можем увидеть еще 3 пакета: 
- /com.evgeny_alex.automated_system.controller - находятся контроллеры, которые обрабатывают HTTP-запросы
- /com.evgeny_alex.automated_system.service - находятся сервисы которые обрабатывают события из соответствующих контроллеров
- /com.evgeny_alex.automated_system.config - содержит конфигурационные классы
- /com.evgeny_alex.automated_system.timer - содержит таймер, который каждые сутки обновляет старую хэш-таблицу 

### Технологии

В этом проекте использованы следующие технологии:

* Java 8
* Spring Boot
* Maven
* Log4j
* JUnit
* Jsoap

### Установка

Чтобы запустить приложение, необходимо чтобы были предустановлены следующие программы:
* Java 8
* Maven 3.6.3

Сначала клонируем репозиторий, затем исполняем следующую команду:

```sh
$ mvn spring-boot:run
```

### Тестирование

Для запуска тестов запускаем следующую команду:

```sh
$ mvn test
```

### Разработчик

 Евгений Александров (e.aleksandrov1@g.nsu.ru, 89137484841)
